學生入 有邊個聽日會繼續罷課

罷
唔罷

十點鳩叫行動！！！！

pish

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

支持學生！
Support Hong Kong Students!

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

罷佢老味

唔罷都唔緊要 搵狗仔狗女㩒鐘仔搵爸爸

721

831

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14